FOJ退休之後會唔會又小一班人睇NBA?

條友fans haters都多
我識好多人因為想睇佢仆街先繼續睇NBA

唔會